只要泛民任何一位留任，我必定每日一篇

與民為敵，唾棄之
與敵同行，唱衰之

蟲太留任你會做d 乜